想發脾氣但

我出緊街唔好可以

好撚驚忍唔住燥

控制唔到個心情 suppose係好但比啲嘢搞到好炆 但又唔應該怪人
但真係好炆